突發 法國黃背心直播中

高舉香港旗

開戰中 剛剛兩下 就將警車整反左

原來係私家車

好勇武一開波就周圍燒